# Лабораторная работа №5
## Тема: Регрессия

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что делает программа**

* Считывает данные из файла о машинах
* Находит среднее по каждому признаку в логистической модели(производитель и дата выпуска)
* На основе данных о производителе, дате выпуска и цене обучает логистическую модель регрессии на определение цены и вычисляет среднюю абсолютную ошибку

### Тестирование
[Видео](https://drive.google.com/file/d/1KUEel5rl4-stKpDPQJ1EGp0xKSISSpzH/view?usp=sharing)
![alt text](Result.png "Result")

* По среднему значению самыми важными оказался признак год выпуска

* Точность состовляет 90%, результат удовлетворительный
